今個新年聽過親戚講咩on9 言論?

分享出黎笑下

利申: 人在外地得自己一個過

老母同阿嫲新年流流就嘈 話說老母呢排成日撩街鬧

叫我呢排唔好去台灣，等中共武統左先好去

華為最勁

菇唔係菜黎咩？
三年前新年

佔中攪到經濟差哂

政府派4000蚊要你填咁多野，係因為佢地查到有班人搞搞陣，有野冇申報